覺唔覺講野用skr個字都好on9?

個垃圾大陸節目參賽者勁過導師都算
條友帶起乜都加skr嘅"潮流"真係聽到人毛管棟
例如"呢個人夠skr啊"
"今日天氣真係好啊 skr skr"
講真 用呢個字你班傻閪以為自己好撚型咩?
你地只係盲跟大陸嘅hip-hop 但又要扮到好識專家咁咋

係第二個post度搵到嘅

此post必skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻

skrrr

支那人用乜都衰咖啦, 係乜都用撚到衰晒...乜都搞撚到WOW晒!

屌佢老母呢條賤種大話精又無責任感,根本係支那賤格...簽完約利用完人地公司就起尾注...係啲ON9妹妹仔先會信佢...

其實skr點讀

咩意思，點讀

樓主skr 到

剎車聲好似 定轉急彎

《中國新說唱》吳亦凡不停「Skr Skr」，究竟Skr是什麼意思？

入面全部都係度屌 "低能流行" "盲目跟風"
跟風都跟個有料啲啦 睇條撚樣上韓國版SMTM應該第一輪都過唔到

don't make stupid person famous

agger

恩 skr skr

Better stop watching this TV program

skr點發音

樓主好牛b skr skr🤙

睇上面條片有 但唔好學 好撚柒